# create code links 

create code links 

<a href="https://paghman.ir/2019/01/16/خواص-زنجبیل-و-عسل-10فواید-باور-نکردنی-ان/">خواص زنجبیل و عسل</a>
<a href="https://paghman.ir/2019/01/16/خواص-عناب-خشک-25-خواص-بی-نظیر-عناب-خشک/">خواص عناب خشک</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/16/خواص-زنجبیل-برای-سرما-خوردگی-فواید-زنج/">خواص زنجبیل برای سرما خوردگی</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/16/خواص-عناب-برای-پوست-فواید-دارویی-عناب-ک/">خواص عناب برای پوست</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/15/خواص-عناب-در-طب-سنتی-فواید-دارویی-عناب/">خواص عناب در طب سنتی</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/14/خواص-عسل/">خواص عسل</a>

<a href="2019/01/14/خواص-زنجبیل-برای-لاغری/">خواص زنجبیل برای لاغری</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/13/خواص-لبو-انواع-خواص-دارویی-لبو/">خواص لبو</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/13/خواص-انار-سیاه-خواص-باور-نکردنی-پوست-ان/">خواص انار سیاه</a>
<a href="https://paghman.ir/2019/01/13/خواص-زنجبیل-و-دارچین-دمنوش-زنجبیل-ودار/">خواص زنجبیل و دارچین</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/13/خواص-زنجبیل-برای-قاعدگی-دمنوش-زنجبیل-ب/">خواص زنجبیل برای قاعدگی</a>